小花不愧係小花

西甲威威豬
出到黎歐聯就打到成pet屎咁
8強兩場乜撚都冇做過
第一場獨食到 死扭難斷勁多波
－－66先靠污龍贏4:1
第二場直情隱形加門前3碼唔入
搞到俾人反杯3:0
仲好意思吹奏做球王
收皮啦小花狗
幫c朗含撚都未夠班呀

playmaker play到全場傳球命中得7成幾
跟本就同fifa鳩塞直線班傻鳩冇分别

小花淘汰賽入球
牙朗多佢三倍

仲吹到小花勁撚過呀朗幾班
幫呀朗含撚都未夠班啦

Dribbling真係幾勁幾好睇既...但呢2場死扭爛扭 咪搞成咁

完全冇領袖風範
輸波係輸到眼神都縮埋既
牙朗cup狼堡個場,個種眼神出火帶動全隊佢永遠做唔到
只見到佢絕望既眼神

仲衰撚過尼馬

到依家都仲記得入完第2球個眼神

小花次次輸個陣都係唔出聲dup哂頭咁
完全帶唔起士氣
換轉係牙朗佢會好嬲咁大聲叫醒隊友振奮士氣
輸兩球個陣絕對唔係咁dup頭
自己仲係會不放棄咁衝擊前場, 小花個種眼神一睇就知輸硬

小花

唔准你咁樣指控足球上帝
上帝計入球嗰時係攻中
計傳球成功率嗰時就係前鋒

啱

溫室小花

唔想比較邊個勁啲
但花迷肉酸到咁樣都有面笑朗對弱隊刷數據

靜啦，留力世盃咋，你識閪波咩，屌你老母！屌你老母！屌你老母！

世界盃情況會一樣

想睇精華

入親都係弱隊 刷數據

淘汰賽入球差幾廿球都夠膽講人地大賽冇料
自己係咁刷數據

小花最撚勁咪上年6比1完出黎拎光環

美斯同C朗根本差幾班波

你又岩又冇錯

嗰班佢咪又係隱撚左形
靠蘇狗球插水先入到球12碼

咁又點 人們只會記得足球上帝
尼馬入靚波？wfc

想睇返牙朗反cup狼堡

其實美斯MARKETING都做得幾好
得西甲本土有表現都可以比巴迷吹到係世界球王
歐聯國際賽好多時都冇哂影
但輸波就永遠係隊友/教練既錯
而唔係球皇唔夠力帶隊波去嬴

歐聯唔計

收皮啦，分分鐘羅馬贏埋冠軍，我地就係輸俾隊冠軍，況且c朗出硬線架咩？我屌你老母！

踢港超都未夠班 呢條友

阿朗真係球王

又係奸臣希古恩害吾王

小花迷話tapin頭搥唔計
咁小花咪唯有扭人

嬲嬲豬牙

今次又係希古恩陀衰家

屌你老母！

得連登仔先覺得啊朗係球王

一定係隊友問題

纜完個臂章失到第三球都仲可以咩表示都冇
佢真係唔適合做領袖

垃圾朗淨係識入弱隊

小花真係毒撚
頭dup dup

真係...段片一開頭咬香塊口膠都大力過人...個樣霸氣到 落後緊兩球嘅情況底下都仲可以有咁高心理質素，真心佩服

成日賴希古恩，國家隊又唔比dybala入選，依家輸比隊意甲第3

有neymar我洗輸？

都冇得賴曬小花既
但係對中堅右閘龍門廢撚到

入唔到波都唔賴得

贏=美斯球王,carry垃圾隊友
輸=隊友垃圾

屌你,你carry唔到垃圾點做球王呀

所以話 今年世盃收硬皮

今場如果佢入到一球都頂到後防失嗰3球有凸啦
可惜佢冇 仲好意思賴後防

阿朗帶隊熱血，雙面刃，有時士氣會返黎，但有時會越黎越沉，但起碼佢會嘗試去扭轉局勢，唔似小花咁要等人carry

阿朗入一球會仲起勁想入兩球三球 睇返美斯唔輸都唔撚攻 比人入到三球就太遲了

幾時都好有態度去入波，反而美斯次次有逆風就不求有功但求無過

最起碼身為球隊領袖
要發火屌醒隊友啦
小花永遠等運到咁

花迷話牙朗成日黑面
但美斯次次落後就苦瓜乾咁嘅樣

今場歐聯好明顯華維迪錯啦，上場又唔輪休
我都唔明關美斯咩事

哇屌呀，希古恩禁區邊撻q就屌足四年，美斯三米撻入唔到波就後防錯。

係，點都唔係小花錯

人地助攻 tap in 頭槌全部唔計

美斯迷日屌夜屌既希古恩係意甲輕鬆食住羅馬

上帝係唔會錯
就算凡人以為佢有錯
都只係搞唔清佢嘅計劃

人唔笑狗都吠

唔計 總之都係廢

美斯三年八強0入波最撚勁

小花係疤球霸黎 佢話要休教練可以逼佢踢咩
根本佢都想全勤 佢對弱隊都好興刷數據啦
牙朗就刷佢就唔係
而家牙朗都唔同你顛
小花驚入波比牙朗反cup 先出者